聽日去旅行, 立此存照

如果無死到,應該1月2號上黎, 到時唔見人可能死左了

Ok

去邊

去邊先得？

創意台
巨巴我哋可以出返去

乜柒都唔講

有啲野你唔明可以選擇收聲

:-) i am alive

good